有冇人每逢佳節都係好似我咁過？

人大咗，想有人陪真係好難。

每次節日，我都已經唔夠膽問朋友今晚不如出街，因為佢地答案都一定係陪女，久而久之，就已經唔覺得有人會陪，就算陪都好似比人施捨咁，又會覺得好似情感勒索啲朋友，最後一定自己一個係床睇人地ig 開心去慶祝。打機? Sorry個個都出曬街，自己玩單機game，開左隻game五分鐘已經唔想玩。

想試下約女神出街，女神又唔會理我，注定自己一個，其實無囡真係只可以怪自已，自己啱啱畢業，香港地無錢無車無樓，憑咩有女，根本唔會有女同你講心，幾真心都係睇錢。啲女人只會利用啲男人一時三刻啲好處，用完就唔理你。毒撚用幾多錢打扮都係毒撚，拎啲錢捐咗去好過。

交友apps又唔會有人理，理咗又唔知講咩，一分鐘之後對話結束。

去屋企人啲飯局，去到班藍屍又會講啲黑警幾威武，之後又會笑我搵唔到錢，讀埋啲垃圾科，最抵死係，連自己老豆老母都笑埋一份。呢啲飯局，我真係唔會去。

又望返成個香港，連想行山，出街買玩具都有機會比狗拉。

結果尋晚我煮左個面，加杯天仁咁去應節，而天仁個哥哥係今年第一個同我講中秋節快樂嘅人。

其實好小事，因為我生日都係咁過。我知你地一定話有幾撚慘，之後又話我搏同情。

Sorry, 要同情嘅唔係我，係12位手足呀！